[{"question": "https://www.zhihu.com/question/60459612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60459612/answer/178208544", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u4e09\u89c2\u6781\u6b6a\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59321828", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59321828/answer/525092516", "content": "\n\u8d1d\u7237\u5728\u6237\u5916\u559d\u751f\u6c34\uff0c\u5403\u6b7b\u53bb\u7684\u52a8\u7269\u5c38\u4f53\uff0c\u4e0d\u6015\u5bc4\u751f\u866b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27932301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27932301/answer/533664409", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u6574\u5bb9\u7684\u6781\u9650\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20306458", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20306458/answer/533449074", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u6280\u672f\u53ef\u4ee5\u5efa\u9020\u300c\u91d1\u5b57\u5854\u300d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302873624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302873624/answer/534537696", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2018 \u5e74\u82cf\u5dde\u9a6c\u62c9\u677e\u56fd\u5185\u9009\u624b\u4f55\u5f15\u4e3d\u56e0\u88ab\u9012\u56fd\u65d7\u75db\u5931\u51a0\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68484929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68484929/answer/533398520", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6587\u827a\u5230\u7206\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36878050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36878050/answer/533211885", "content": "\n\u53cc\u5341\u4e00\u662f\u771f\u4fbf\u5b9c\u8fd8\u662f\u5047\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302873624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302873624/answer/534519253", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2018 \u5e74\u82cf\u5dde\u9a6c\u62c9\u677e\u56fd\u5185\u9009\u624b\u4f55\u5f15\u4e3d\u56e0\u88ab\u9012\u56fd\u65d7\u75db\u5931\u51a0\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290925325", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290925325/answer/476510607", "content": "\n\u62b1\u56e2\u53d6\u6696\u7684\u4f01\u9e45\u6700\u5916\u5c42\u4f1a\u88ab\u51bb\u6b7b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302873624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302873624/answer/534593605", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2018 \u5e74\u82cf\u5dde\u9a6c\u62c9\u677e\u56fd\u5185\u9009\u624b\u4f55\u5f15\u4e3d\u56e0\u88ab\u9012\u56fd\u65d7\u75db\u5931\u51a0\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302873624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302873624/answer/534498491", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2018 \u5e74\u82cf\u5dde\u9a6c\u62c9\u677e\u56fd\u5185\u9009\u624b\u4f55\u5f15\u4e3d\u56e0\u88ab\u9012\u56fd\u65d7\u75db\u5931\u51a0\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279247693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279247693/answer/534142400", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u4e2d\u6700\u820d\u4e0d\u5f97\u5220\u7684\u4e00\u6bb5\u89c6\u9891\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291340787", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291340787/answer/533540757", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6731\u4e00\u9f99\u7684\u5546\u4e1a\u4ef7\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297428339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297428339/answer/533419322", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5947\u8469\u8bf4\u300b\u4e2d\u674e\u8bde\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264277002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264277002/answer/532940254", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u65e0\u7528\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37266897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37266897/answer/532529942", "content": "\n\u300a\u6b66\u6797\u5916\u4f20\u300b\u91cc\u6700\u8ba9\u4f60\u5fc3\u9178\u7684\u753b\u9762\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67557066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67557066/answer/532541325", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u624b\u672f\u75c5\u4eba\u4e00\u5b9a\u8981\u5168\u88f8\u5462 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302596888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302596888/answer/533299435", "content": "\n\u623f\u4ef7\u660e\u660e\u5df2\u7ecf\u6da8\u4e0d\u52a8\u4e86\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u6ca1\u6709\u51fa\u73b0\u5927\u9762\u79ef\u629b\u552e\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294875597", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294875597/answer/533235261", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u6000\u5b55\u90a3\u4e48\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50329254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50329254/answer/531956109", "content": "\n\u4f60\u5728\u65e0\u610f\u95f4\u77e5\u9053\u4e86\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298521066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298521066/answer/530865409", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u6765\u4e86\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29675961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29675961/answer/532417754", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u4f1a\u8981\u6c42\u4ee3\u8d2d\u54ea\u4e9b\u4e2d\u56fd\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296381692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296381692/answer/507810468", "content": "\n\u51cf\u80a5\u6210\u529f\u540e\u7684\u4f60\u771f\u7684\u5f00\u5fc3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32070733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32070733/answer/524305295", "content": "\n\u901a\u8fc7\u8282\u98df/\u7edd\u98df\u7626\u4e0b\u6765\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22100326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22100326/answer/531287070", "content": "\n\u79df\u4e00\u8f88\u5b50\u623f\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u540e\u6094\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298521066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298521066/answer/530452111", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u6765\u4e86\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27128132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27128132/answer/526345321", "content": "\n\u5982\u4f55\u6709\u6548\u5730\u6212\u7cd6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20906122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20906122/answer/527845455", "content": "\n\u5982\u679c\u4e00\u4e2a\u4eba\u4ece\u51fa\u751f\u5c31\u4e0d\u5237\u7259\uff0c20\u5e74\u540e\u7259\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269259724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269259724/answer/515119204", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60f3\u4e0d\u5230\u7ed3\u5c40\u7684\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286048966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286048966/answer/496362498", "content": "\n\u770b\u5230\u5973\u53cb\u5378\u5986\u540e\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296570034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296570034/answer/520725846", "content": "\n\u4f60\u5728\u738b\u8005\u8363\u8000\u91cc\u88ab\u600e\u6837\u9634\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290866843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290866843/answer/506855381", "content": "\n\u7535\u7f51\u4e0a\u6ca1\u7528\u6389\u7684\u7535\u53bb\u54ea\u91cc\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26034393", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26034393/answer/455881681", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u6709\u4e2a\u5f88\u5e05\u7684\u5f1f\u5f1f\u662f\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19940735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19940735/answer/516581085", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8d75\u8587\u3001\u8303\u51b0\u51b0\u548c\u6797\u5fc3\u5982\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287728109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287728109/answer/479183484", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e94\u6708\u5929\u80fd\u575a\u6301\u90a3\u4e48\u591a\u5e74\u6ca1\u89e3\u6563\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275470985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275470985/answer/508942145", "content": "\n\u667a\u5546\u88ab\u4fae\u8fb1\u7684\u611f\u89c9\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288271504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288271504/answer/508954070", "content": "\n\u5272\u5305\u76ae\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265965273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265965273/answer/507420083", "content": "\n\u4f60\u5728\u9152\u5e97\u505a\u8fc7\u6700\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275618404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275618404/answer/507728230", "content": "\n90\u65a4\u7684\u59d1\u5a18\u80fd\u8bf4\u8bf4\u4fdd\u6301\u8eab\u6750\u7684\u79d8\u8bc0\u662f\u4ec0\u4e48\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48429102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48429102/answer/474312170", "content": "\nPython \u6709\u90a3\u4e48\u795e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294983214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294983214/answer/498559541", "content": "\nNBA\u5355\u6311\u8c01\u6700\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51657224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51657224/answer/525886556", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u4e0d\u614e\u66b4\u9732\u8eab\u4efd\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25658216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25658216/answer/481759719", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u505a\u4e2d\u56fd\u7684\u9ad8\u8003\u82f1\u8bed\u8003\u5377\u65f6\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302873624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302873624/answer/534383443", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2018 \u5e74\u82cf\u5dde\u9a6c\u62c9\u677e\u56fd\u5185\u9009\u624b\u4f55\u5f15\u4e3d\u56e0\u88ab\u9012\u56fd\u65d7\u75db\u5931\u51a0\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298265287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298265287/answer/528008130", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u751f\u81ea\u8ba4\u4e3a\u597d\u770b\u5176\u5b9e\u5f88\u571f\u7684\u642d\u914d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278489574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278489574/answer/453307731", "content": "\n2018 \u5e74\uff0c\u521a\u9700\u5230\u5e95\u8be5\u4e0d\u8be5\u4e70\u623f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36343429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36343429/answer/532291932", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7b11\u8bdd\u53ea\u6709\u7a0b\u5e8f\u5458\u624d\u80fd\u542c\u5f97\u61c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302873624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302873624/answer/534468013", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2018 \u5e74\u82cf\u5dde\u9a6c\u62c9\u677e\u56fd\u5185\u9009\u624b\u4f55\u5f15\u4e3d\u56e0\u88ab\u9012\u56fd\u65d7\u75db\u5931\u51a0\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302873624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302873624/answer/534430721", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2018 \u5e74\u82cf\u5dde\u9a6c\u62c9\u677e\u56fd\u5185\u9009\u624b\u4f55\u5f15\u4e3d\u56e0\u88ab\u9012\u56fd\u65d7\u75db\u5931\u51a0\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302873624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302873624/answer/534509722", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2018 \u5e74\u82cf\u5dde\u9a6c\u62c9\u677e\u56fd\u5185\u9009\u624b\u4f55\u5f15\u4e3d\u56e0\u88ab\u9012\u56fd\u65d7\u75db\u5931\u51a0\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279490044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279490044/answer/527838911", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u8001\u592a\u592a\u5356\u70c2\u6843\u7ed9\u7537\u7ae5\uff0c\u7236\u4eb2\u6012\u6380\u5176\u6c34\u679c\u644a\u5b50\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302873624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302873624/answer/534382872", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2018 \u5e74\u82cf\u5dde\u9a6c\u62c9\u677e\u56fd\u5185\u9009\u624b\u4f55\u5f15\u4e3d\u56e0\u88ab\u9012\u56fd\u65d7\u75db\u5931\u51a0\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269972263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269972263/answer/534023023", "content": "\n\u5982\u4f55\u5f53\u4e00\u4e2a\u88ab\u5f3a\u5978\u8fc7\u7684\u5973\u751f\u7684\u7537\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286685513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286685513/answer/534204526", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u8ba9\u4f60\u4e00\u89c1\u96be\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28629301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28629301/answer/468082321", "content": "\n\u534e\u4e3a\u52a0\u73ed\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275054671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275054671/answer/465232023", "content": "\n\u571f\u6728\u5de5\u7a0b\u73b0\u5728\u771f\u7684\u8d70\u4e0b\u5761\u8def\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23750830", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23750830/answer/533542810", "content": "\n\u767e\u4e07\u5e74\u85aa\u7684\u4eba\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26949736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26949736/answer/530592486", "content": "\n\u56fd\u5185\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u4e25\u67e5\u7a0e\u6536\uff0c\u771f\u7684\u662f\u6015\u4e2d\u5c0f\u4f01\u4e1a\u5012\u95ed\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284142076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284142076/answer/527551469", "content": "\n\u4f60\u6536\u517b\u7684\u6d41\u6d6a\u732b\uff0c\u73b0\u5728\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34325085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34325085/answer/531611450", "content": "\n\u5728\u4e2d\u56fd\u5927\u5b66\u6559\u6388\u7684\u5b9e\u9645\u6536\u5165\u80fd\u6709\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302430862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302430862/answer/533125798", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u88ab\u9093\u5e03\u5229\u591a\u6293\u4f4f\u4e86\u4e4b\u540e\uff0c\u683c\u6797\u5fb7\u6c83\u8001\u8001\u5b9e\u5b9e\u5728\u72f1\u91cc\u5446\u5230\u901d\u4e16\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301459876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301459876/answer/528995439", "content": "\n\u6240\u8c13\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\uff0c\u9047\u5230\u95ee\u9898\u65f6\u7684\u601d\u7ef4\u6a21\u5f0f\u4e0e\u6211\u4eec\u7684\u5dee\u522b\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297021023", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297021023/answer/529223767", "content": "\n\u7236\u6bcd\u5ffd\u89c6\u4f60\u53ef\u4ee5\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67992675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67992675/answer/522781720", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u7684\u54ea\u4e9b\u79d1\u6280\u5df2\u7ecf\u63a5\u8fd1\u74f6\u9888\uff0c\u5f88\u4e45\u6ca1\u6709\u91cd\u5927\u7a81\u7834\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282691813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282691813/answer/436973336", "content": "\n\u5973\u751f\u5230\u5e95\u5e94\u8be5\u600e\u6837\u57f9\u517b\u6240\u8c13\u7684\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301993136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301993136/answer/530808864", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7efc\u827a\u300a\u8d85\u65b0\u661f\u5168\u8fd0\u4f1a\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34565860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34565860/answer/450727122", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u751f\u6d3b\u5c0f\u73a9\u610f\u539f\u6765\u6ca1\u7528\u8fc7\uff0c\u7528\u8fc7\u4e4b\u540e\u5c31\u505c\u4e0d\u4e86\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269972263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269972263/answer/508088693", "content": "\n\u5982\u4f55\u5f53\u4e00\u4e2a\u88ab\u5f3a\u5978\u8fc7\u7684\u5973\u751f\u7684\u7537\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283603245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283603245/answer/455107013", "content": "\n\u738b\u8005\u8363\u8000\u6253\u6392\u4f4d\u8d5b\u4f60\u4eec\u6700\u4e0d\u5e0c\u671b\u770b\u5230\u961f\u53cb\u9009\u4ec0\u4e48\u82f1\u96c4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300733065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300733065/answer/523682379", "content": "\n\u89c6\u9891\u6311\u6218\uff1a\u4f60\u5bb6\u5ba0\u7269\u6709\u54ea\u4e9b\u6fc0\u840c\u7684\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300287186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300287186/answer/524910829", "content": "\n\u5728\u90ed\u5fb7\u7eb2\u76f8\u58f0\u91cc\uff0c\u4e8e\u8c26\u7684\u7236\u4eb2\u4e00\u5929\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270823625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270823625/answer/460682800", "content": "\n\u65e5\u672c\u59b9\u5b50\u7684\u7b11\u5bb9\u4e3a\u4ec0\u4e48\u663e\u5f97\u7279\u522b\u751c\u7f8e\u53ef\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31907973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31907973/answer/475904074", "content": "\n\u8bfb\u7814\u4e09\u5e74\u4e0e\u5de5\u4f5c\u4e09\u5e74\u7684\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289970612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289970612/answer/494029458", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u6de1\u5b9a\u7684\u88ab\u51fa\u8f68\u7684\u5973\u4eba\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279507737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279507737/answer/472743557", "content": "\n\u600e\u4e48\u6539\u6389\u6324\u55d3\u5b50\u5531\u6b4c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266867329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266867329/answer/463298245", "content": "\n\u54c8\u5229\u6ce2\u7279\u7535\u5f71\u91cc\u6f14\u5458\u4eec\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u5e55\u540e\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32070733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32070733/answer/467525971", "content": "\n\u901a\u8fc7\u8282\u98df/\u7edd\u98df\u7626\u4e0b\u6765\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264007570", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264007570/answer/449752641", "content": "\n\u4e00\u53ea\u732b\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51464931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51464931/answer/463391121", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u656c\u4f69\u6216\u8005\u4ee4\u4eba\u6050\u6016\u754f\u60e7\u7684\u7ec6\u8282\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295255253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295255253/answer/501173585", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u571f\u8c6a\u662f\u600e\u4e48\u8c6a\u8d77\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275040526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275040526/answer/454131476", "content": "\n\u8c01\u662f\u738b\u8005\u8363\u8000\u540e\u671f\u5355\u6311\u738b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20651674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20651674/answer/524950943", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5f53\u5e74\u539f\u5b50\u5f39\u5b9e\u9a8c\u6210\u529f\u540e\uff0c\u5468\u8fb9\u56fd\u5bb6\u4e0e\u5730\u533a\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275111693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275111693/answer/452441485", "content": "\n\u5973\u751f\u73a9\u738b\u8005\u8363\u8000\u80fd\u5230\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284986819", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284986819/answer/470926836", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u7f8e\u5986\u535a\u4e3b\u6709\u54ea\u4e9b100\u5143\u4ee5\u4e0b\u7684\u63a8\u8350\u597d\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298801018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298801018/answer/518134312", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\u4e0b\u4e00\u4e2a\u8001\u5b9e\u4eba\u4f1a\u53d8\u6210\u4e00\u4e2a\u4eba\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294213474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294213474/answer/533942165", "content": "\n\u5973\u751f\u6709\u7537\u670b\u53cb\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263525664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263525664/answer/532540148", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c985 \u5b66\u751f\u77e5\u9053\u4e86\u4f1a\u6d41\u6cea\uff0c211 \u5b66\u751f\u77e5\u9053\u4e86\u4f1a\u6c89\u9ed8\u300d \u7684\u6b8b\u9177\u73b0\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48415999", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48415999/answer/463622216", "content": "\n\u738b\u4fca\u51ef\u5728\u5b66\u6821\u662f\u4ec0\u4e48\u6027\u683c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20757538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20757538/answer/530579794", "content": "\n\u534e\u4e3a\u662f\u4e00\u5bb6\u600e\u6837\u7684\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67951222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67951222/answer/533160023", "content": "\n\u6d77\u5916\u7684\u5370\u5ea6\u4eba\u624d\u4ee5\u540e\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u5f62\u6210\u56de\u56fd\u6f6e\uff1f\u8fd9\u4f1a\u5728\u591a\u5927\u7a0b\u5ea6\u4e0a\u589e\u5f3a\u5370\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302302159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302302159/answer/534153592", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b89\u4e1c\u5c3c\u4e0d\u7ec3\u4e60\u9632\u5b88\uff0c\u9632\u5b88\u5f88\u96be\u7ec3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35963650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35963650/answer/531678784", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u773c\u4e2d\u7684\u6c49\u5b57\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263574787", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263574787/answer/534048626", "content": "\n\u6c11\u56fd\u5927\u5e08\u8fd9\u4e48\u591a\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u88ab\u65e5\u672c\u4fb5\u7565\u4e86\u5341\u51e0\u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297390077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297390077/answer/527531411", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7f8e\u4ece\u79d1\u5b66\u89d2\u5ea6\u89e3\u8bfb\u4e4b\u540e\u5c31\u5d29\u584c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62106624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62106624/answer/480308987", "content": "\n\u4ece\u4e0d\u4f1a\u5316\u5986\u5230\u5986\u540e\u53cd\u5dee\u8d85\u5927\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35699486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35699486/answer/531376817", "content": "\n\u5047\u5982\u5403\u4e00\u4e2a\u6708\u539f\u5473\u71d5\u9ea6\u7247\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302617698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302617698/answer/532785054", "content": "\n\u8fd0\u6c14\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\uff0c\u6709\u6ca1\u6709\u529e\u6cd5\u63d0\u5347\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302768922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302768922/answer/533662198", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u5927\u8c61\u5e2d\u5730\u800c\u5750\u300b\u83b7\u5f97\u7b2c55\u5c4a\u91d1\u9a6c\u5956\u300c\u6700\u4f73\u5f71\u7247\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302432481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302432481/answer/532709142", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u53cb\u82b1\u603b\u66dd\u5149\u5404\u5927\u9876\u7ea7\u9152\u5e97\u5ba2\u623f\u6e05\u6d01\u670d\u52a1\u7528\u5ba2\u4eba\u7528\u8fc7\u7684\u6d74\u5dfe\u3001\u6bdb\u5dfe\u540c\u65f6\u64e6\u6d17\u676f\u5b50\u3001\u9a6c\u6876\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64888234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64888234/answer/533279910", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6d4b\u8bc4\u7206\u6599\u90e8\u5206\u4e94\u661f\u7ea7\u9152\u5e97\u4e0d\u6362\u5e8a\u5355\u3001\u6e05\u6d01\u536b\u751f\u95f4\u3001\u9a6c\u6876\uff1f\n"}]